[包唔準][塔羅占卜]心事不再纏繞心 占卜助你解煩憂(63)

大家好 我叫中途島軍官,大家可以親切d叫我軍官,今次我仲有好多位兄弟,其中包括 寂寞式等待 奪命書生 冇緣人 北川悠仁 好眠寶寶 喂喂喂醒未,另外仲有神秘人物森麻哥同師父,我地會不定時為大家占卜
廢話唔講,我地開始啦

想問問題既請填妥以下表格,即可,不過唔好犯規 犯規即skip,事前不作任何通知
現實稱呼:
性別:
問題:
諗問題既日期時間:

規矩:
-時間性問題唔占(e.g.幾時發達,幾時有人請你食飯)
-學業唔占
-犯法野唔占
-唔乎合道德既野唔占
-每人每次只限問一條
-唔好問得太空泛,宜簡單直接
-唔好問得太長遠,最好一年內
-稱呼唔好再留單一個英文字母
-問題唔好水蛇春咁長,一句起兩句止

最後,希望大家比番個feedback同埋分享一下你地既故仔 我地真係好寂寞冇人同我地傾計 歡迎一齊傾下計,放下負,盡訴心中情

btw,咪再催我地

軍宮生日已過,多謝大家

Finally 22 !!

以女仔身分留個名

繼續負評馬雲

好 係時候大展雄風

做咩變性

jo mud 9

u join ?

據說係傻撚左

Let's join

how about u

自貼都負皮

唔撚係馬雲呀屌

22 as well haha
射手女 🙋🏿

真係我黎嫁屌

this year 23

係啊屌

我好似大過你地

想扮細一年

how old

左手表示我好似大過晒

真係

但個樣呃到人

我25啦老啦

x2

圖呢

............

我老過你

no need

25姐

50 ?

i need

呢度你最無資格講

咁我追擊你先

都仲係2字頭 仲要幾年登3

找數先

89 ?

90

互貼

CE lol

你咪又係拎D馬雲出黎

55

姐姐認老

借個位同應該唔會睇到既徐子陵講 我好似明白了甚麼了 多謝你一直俾左咁多次機會我 我覺得好開心 一直以黎辛苦你了

咁你又拎咩出黎
睇過

我係寇仲

ff

各位觀眾!!!!!!

我地一齊狙擊返軍官算啦

5條煙

who are u

唔好再係馬雲

你又睇左好多次

wfc

i care

我唔係宋玉致

Btw軍官好大隻

咁柒

下 你都冇見過我

下個我要做返任盈盈先

邊個係令狐聰

你講海馬公園張相

空空

好似係

沖呀

sor

u no sleep ?

頭先有野處理緊
沖都未涼

u only

差唔多啦

你做咩唔瞓

熱烈慶祝呢個post開到第63個

有請軍官自拍

訓前醒起

好沉重

暫時冇心情貼馬雲

好眼訓但係唔想訓

食膠啦你

做咩

because of uuuuuuuuuuuu

訓啦柒頭

回禮

男人都不是好東西

唉 逃避現實一陣可以嗎？

no

頭先為左要佢放棄我所以好mean咁回佢,唔知佢係咪好唔開心呢

tell us more

冇了

u 2

人都不是好東西
三毒六慾

其實我唔想嫁 我都係逼於無奈

點解男人個個都係咁 你明明係中意.........

借口

仆街

緊係唔開心 但佢會有人安慰
所以你要自愛

死局黎,冇得拆

事實

從來都未試過咁對佢

唉 情況同你唔同
一言難盡

想知你點回佢

who ?

唯一既方法

好mean

同樣地從來都未試過咁對自己

係咪好自私

我個個都好mean 可以hapi share

擺明

不了

但不是這麼簡單

自私呀 但佢唔自私咩？

我唔明點解 男人要咁做

已經冇兩全其美既方法

點解要咁計

我同你唔同,呢盤棋複雜好多,難捉好多

的確唔係咁簡單 唔係相愛就可以.....

佢mean到 可以咒自己過唔到30

塔羅?

我都咒過自己過唔到25啦

冇用

唔能夠擁妳入懷既我
只能夠推開妳⋯

其實相遇已經係錯

on9

天意

冇諗過會發展到咁

人類根本信唔過

i know that feel

鈴聲 可以寧靜 難過 卻避不過

能醫不自醫

Shall we talk

連塔羅都叫我咁做

當初好單純既關係,冇預計過會發展到而家咁樣,一切都已經太遲

sad but true

我要訓了,4個鐘後要起身

正正係能醫不自醫
知天命 偏偏無其他辦法改變

點解要block 9 me

good nite 7 head

係我既錯,我對佢唔住

good night on9

往街裡繞過 一週 我便化烏有

翻閱相濡以沫的夢 長不過天地間
唔好做傻事

因為互相傷害係愛情既規則

係佢既錯 點解仲要纏繞

你唔好再諗起我啦

歸根究底係我破壞左呢個遊戲既玩法

深夜瞓唔到
係咪真係可以占？

屌

對唔住

要排隊

依家派籌派到幾多號？

你冇犯規 只係抽錯牌

好似上兩個post 都未占晒

你有錯 但唔應該咁

垃圾軍官 屌少陣都唔得 絕交啦

太遲開始個遊戲

晨咁早

生活壓力好大 訓唔到

根本就唔關事

得嫁喇 今次我明嫁喇 果啲野麻

有何高見

訓得3個幾鐘

你明？你都未grad

高見就係君子一言

屌 唔出聲喇 一個二個恰我細 你同眠寶一擔擔

點解我成日無啦啦中槍

red cfu is watching u

你存在感高

年少多好呀

眠寶與世人常在

言左啦,好少對人咁mean,好沉重

唔好出賣我啦 心情唔好呀 冇心情同你地玩呀

同時證明你多衰野比人講

係你地面前我好似睇唔到年少有多好一句話我細就收我皮

做左話題終結者添

係妒鳩忌u

我無

我不知幾好人

yes you are

好悶呀

你琴日都做左 我記得的

你係好衰寶寶

原來peter同忌廉副牌都幾貴下

你有

how much

留名

好似200

香港既正常價啦,我果副都200

但今日係你

右手

無

幾時先收工

你果次唔幫我

2047

聽日係我

但我地200係連書喎
Btw 早啊

軍官唔好唔開心

奴

u

仲有3個鐘先收工

又唔係唔開心,係好沉重

我仲有8

係書局隨手拎左本紫微望兩眼
啲特別名詞多到呢仲煩過占星

慣左就OK架啦
到呢刻都未記得晒

其實「金木水火土」係因為順口先咁叫
定係真係有牽涉某啲野
（我見 生同剋都好似冇跟規律）

你識紫微嫁咩 （你好似講過你副牌有溝到紫微？）

如果 沉默太沉重 別要輕輕帶過

紫微是什麼

應該純粹順口

你返幾呀

8

做左醜人

紫微斗數

iktf, bro

金木水火土其實係通俗叫法 唔係我地平時既記法

水生木，木生火，火生土，土生金，金生水。
水剋火，火剋金，金剋木，木剋土，土剋水。

用圖就易明D

sit過堂 但太懶 玩牌算
對對對 副牌都係用紫微既星

大師

大撕

大絲

我不過是廢丁 對所有占卜術數都有興趣

又曲線串我老

大獅

大撕冇分年紀

好眼訓

我見過呢個圖
但係點解釋「金木水火土」呢個次序

啱啊 大絲先有

塔羅係第一樣我真正接觸嘅
以往都未咩掂呢d

仲有兩個半鐘

應該都真係順口 個排序完全無意思

仲有7個半鐘

好想做仆街野

原來係咁

岩岩坐巴士有個黑鬼問我拎電話 嚇到想死

因為行內人唔會咁叫 一般都叫五行就算

咪啊你

咁最後點?

由出世到而家得問卷既人會問我拎電話

Once you go black

大c

係咪可以排隊占問題

左手我好想whatsapp 佢
佢一直都無搵我
我係咪無哂利用價值啦

留問題 然後等

我好d,讀中學果陣班主任要mark低全班電話叫我寫比佢

You can't go yellow

係

Daftpunk

唔好食黃色既雪

只有我拎人電話

小姐 你幾號電話

Dafuq did I read

先生 你幾號電話

DDDAAAAAAMMMNNNNN!
Check this gal out!
What's your number gal?

軍官 你幾號電話

唔明

如果佢唔覆你咪仲傷過而家

*只有軍官拎我電話

GAY

6xxxxxx2

佢會覆我
係咪呀

屌你

你講咩 我絲黎

想多d人有我電話都唔得既 咁都要比你屌

識野喎我fan屎

u雙性人

有j AAAA cup絲？

軍官係機會啦

我對雙性人冇性趣,sor

雙性人唔會懷孕幾好

有幾好

乖 忍下手
雖然我都知好難

其實唔難

其實南極灰熊咩意思

明明你係5xxxxxx6

聽左好多年
Btw香港有隊daftpink

唔識呢個咩冧把,你黎

呢位巴打咁講野嘅

如果男朋友係s 你話幾好

嘩嘩嘩大家痴晒線

知唔知南極有一種生物係熊,而佢又係灰色

得佢一個痴

你好變態

唔知 我剩係知北極熊

北極熊唔係南極

咦 呢位絲打突然變番巴打

邊位絲打

講緊d咩啊究竟 痴線

我指只聽過北極有北極熊 冇聽過南極有南極灰熊

你家下藍巴打又變番紅絲打又變番藍巴打……

仆街 放榜好撚驚

我都冇聽過

點解我唔明

而家都未聽過

today

姐係點

7月12

佢家下黃色衫又變番綠色衫

有排啦

8日咋

幾時派jupas

我講緊性格

too much can't read

重口：軍官想要peter 電話想溝人

how about you

放榜is nth. 最重要係jupas

Agger

我想我既彼得理下我好似係

係我記錯定咩 點解我記得係peter問軍官

sor冇事大家繼續

想做我 冇咁易

不用分得那麼細
互溝啦super

唔要啊 我浪子黎

男女通殺 淫賤衰仔

你是浪子，別泊岸

短暫時浪子
泊唔到岸咪叫浪子，泊到又黎少年痴呆

別把我和書生搞混了

你同書生 本是同根性

我是直 他是彎 點同
我係純情彼得 佢係淫賤書生 點同

繼續吹

留明跟進

仲有一個鐘

眠寶好狗 恥笑我

你不是慣了嗎

比你發現左tim

仲有6個鐘

你恥笑佢咩

婠is watching you

快d放我走。嘈到喊

我本身諗住些牙比你，點知一入去就見到你

係第個post見到佢留言

笑到仆街

今天灰過灰姑娘

叫佢地收聲

少年 你太年輕了
唔好低估我既無聊程度

仲要頭幾個 懷疑一有關鍵字眼既post就會有婠婠

部凍櫃出聲

尋日我認真重聽一次你啲錄音 真係好準
Detail位中唔曬 但大致都差不多

係你太易估

之前好似王大膽定唔知邊個既post都有

婠婠無處不在

其實可唔可以講返我講左d咩

下次用分身 屌

jed

收工先講ok?

痴左線啦佢

照叫佢收聲

唔ok會點

晚晚都j 眠寶把聲好有魔性

咁d雪糕會溶

王大哥幾好笑

軍官有同感 ？

報已舉

難聽既魔性

好啊 封印婠婠

成個黑魔后咁,超好j

自稱浪子黎掩飾拍唔到岸既事實

食晒佢

我覺得好甜

我唔明點解大家要誤解我

咪扮睇唔到

事實你係wo

諗起林嘉欣

好差

其實唔係 唔信你問軍官 佢都好似你咁諗

實情係鄭欣宜

軍官同我同一陣線

唔係你想點

我先係

證明你地係兩師徒 唔了解我

咁我等你

你係鄭欣宜就唔會咁多仔仔

我話埋自己
btw唔好成日話我mean,其實我真係好溫柔

係你唔了解自己

有得瘋狂食?

樣同聲都係咁好j

我很醜，可是我...

佢可以做老千,連自己都呃埋

人人親近我 無人爭奪我

形象問題 你懂不懂

abcdefghijklmnopqrstuvwxyz

Mean同溫柔好似無衝突

買一球個d半價
但可以試食

26個英文字母都未必夠用

溫柔地mean
「我屌你唷～ 」

邊度黎既仔

正

屌你 笑撚到出聲,同事望撚住我

咁要加埋漢字

瘋狂試食?

全形

眠寶之前話哥哥同我既關係出隱士架

咁之後

直認多仔

扮工啊拿，穿崩啦

但我覺得唔好食

配合下你地 見你地當我透明咁

就完結左

講完句野再睇個emoji

咁一定唔夠雀巢三色雪糕好食

繼續扮

Dreyers

誰人曾照顧過我的感受

唔入流

me

精心挑選架

你條脷就唔入流

Dreyers 最好食

咁短

唔覺

你係睇住傷口黎鞭打我

識食啊 Peter

搞錯

他們不明白

Dreyers almond味 曲奇味 都係正野

我都淨係鍾意呢兩個 我決定封你做食家

Haagen dazs既夏威夷果仁屌打哂
Movenpick cream brulee都係

英雄所見樂瞳

大家都係識食之人

真 哈根大師

笑撚死

死咗？

苦其心志

又落雨

哈根大師唔好食 movenpick世界級不過貴

準備飲孟婆湯

其實堅定流

唔好飲啊

口味相近

我都麻麻哈根老老實實

雀巢 雲尼拿朱古力士多啤梨 屌打世上所帶雪糕,有冇同好

唔係流

師傅 係咪2+8=10就係夾

冇

就黎唔記得你

唔知呢

同路 得你明白我

偷偷地嘔返出黎

我好像知到了甚麼
22 25無問題
33 36都無問題
係咪咁

無36
應該係35 ？

一世dreyers fans

新配方無咁好食

唔飲唔比我過奈河橋

係呀,咁個原理呢

幾好啊

唔識食

含住過左吐返 然後走住黎屌佢地

會復活唔到

呢個我唔知 最近冇食

唔識欣賞dreyers嘅話人

5係特別既 任何同5都相處無問題？
跟9格畫直線？

純突發奇想 咪笑我on9

減肥？

減極都咁肥 減咩丫

唔一定
yes

唔係 冇突登買黎食
我有quota 唔洗減
不過最近飲奶粉都少食零食

會比牛頭馬面打

too long

練咁耐為咩 就係為打贏牛頭馬面

總結：軍官公開係GAY

咁36 39 應該得？ 34 38 就唔得？

其伴侶為彼得

你打錯字啊

書生為其SP

唔得 唔得

佢地有架生

做乜9

你打架仔嘅氣魄去左邊

又黎

打架仔有航母 有太平洋艦隊幫拖
而家我孤身一人

神風敢死隊

眠寶把聲

唔一樣架師傅！

你回來了？

你今日j左未

一直都在

血都出埋喇

每日j 100次

你有邊次話一樣

早2日唔見你

我怕死

喂呀 咁真係

係咩

同佢地打遊擊
一路跑一路噴d孟婆茶落佢地到

當你呼喚哥，哥就在這裏

走住黎打

係 卦

哥！

是個傳說

打籃球咩

Btw早兩日搵左真哥哥唔小心

唔洗控球仲易打

仲有冇得問架

留低問題 然後等

又點呀

咁多人問 等我收歛下 後會有期

依家占到邊lol

我都唔知 所以去左打機

唔知

成程扮聽唔明之後急急腳落車

上次我見係眠寶live 61

矛錯

但彼得好似手痕幫左我同lin占左 但應該無影響

Po 61 #685

係書生兄既

冇錯

Po 61 #63

啱唔啱其實好見人見智 所以都冇可能正面咁答你
就性格而言
如果有機會係埋一齊既話 應該都係你遷就佢多啲既
始終佢係一個好理性 好冷酷既人 唔太喜歡低聲下氣咁安慰人
而家關係其實都幾尷尬咁 兩個人之間既互動好小心 好似一個唔小心就會爆炸咁 (我指辣着對方)
不過都唔駛擔心既 因為暫時咁睇 你地都唔會係埋一齊到

Po 61 #650

其實一兩年後既野都唔會準得去邊
聽住先啦 應該會成功既 不過都要你自己將身邊既野分配得好D (時間分配果啲野)
其實你而家都唔算話太質疑自己既能力
我見到你好似仲雄心勃勃咁
加上你過去決定去讀呢個課程 你都諗得清清楚楚 算係計畫過
所以而家似係整裝待發多啲

Po 61 #122

杯騎 劍王 杯后
應該係有個女仔出現係你既生活 你開始留意佢同關心佢

正話抽到
杯王 劍侍 劍后 劍王

nice

啫係點

Po 61 #124

應該啱啱嘈完交黎啦
其實你問得呢條問題 姐係根本想分手啦?
你男朋友而家無時無刻都懷緬緊你地過去喎

冇 差隻劍騎儲齊一套姐

我又見到米埔係唔係係大埔附近

劍騎is you

你咁樣笑人好咩

好賤

嘩好耐冇見

我又唔get

我都唔get
話佢衝動？

貴圈真亂

你又回復最初形態

Po 41 #491

絲打你係啱啱失戀冇耐?
你對果個男仔係有好感 但係其實你都未清楚自己係唔係真係好中意佢
佢份人比較固執同死板 (唔知有冇錯)
其實你地兩個應該好規規矩矩 雖然係曖昧 但應該未算得上摸黎摸去 (omg 我講緊咩)
可能會係埋一切 不過 你一定要認清係唔係真係中意佢

高塔(杯一) 錢4 教皇 杯7(杯侍)

agger,融入唔到

long time no seee

你係劍騎
Just like軍官係劍10
係冇原因的

明明你最亂

你係最亂

Po 61 #568

唔識占
其他人接手

唔好打情罵悄ok

我都想知自己會感情生活點，我自己試吓占先

Still don't get

你又占

努力搵下個算

唔係喎 會唔會真係有 但係又唔似係bo
未補牌前 杯7 世界 節制 杯3
補牌後 杯7(劍后) 世界(杖1) 節制 杯3(皇后)
大家點睇

我獨立左出黎,埋堆不能

明明係你整亂個圈

Po 61 #809

係唔係本身有合作果類既野串連你地兩個
只係睇唔到佢對你有咩情感
佢好似啱啱失戀冇耐
同埋呢 想問番你轉頭 個男仔係唔係只係滿足到你/符合你既擇偶條件 你先中意佢 而唔係真係好中意果隻中意?
應該暫時唔會有係埋一齊既機會 關係應該唔會太大既改變 暫時都係維持現狀 但小心有碰撞

62 好似占哂 有漏叫我

我做過d咩

咁你係？？？

你可以去打機鳥

我係星星

掟蛋糕

笑咗 我頭先都係諗呢張牌

#540

應該唔會係埋一齊
你地最近係唔係嘈完黎定咩
點解你地兩個都咁鬼sad既 你係唔係表過白黎(?)
佢而家好似唔敢面對你 好想避開你 好想摺埋一邊咁
你又超級悲觀
你心儀對象點睇你... 你係一個好特別既人 唔會理其他人既目光 諗法亦同其他人唔同 好似係咁
個女仔好中意搶風頭?

未補都似有

Live 好似係 漏左叫我地
佢地會幫你補占

如果想占幾時可以遇到適合嘅人，互相鍾意大家
應該用咩牌陣？

63 no case?

我覺得 世界同杯3有少少似
但係節制又好似唔似咁差

用開無陣牌去開幾時性問題

1個囉 我見到
唔知有冇因為飛得太快 飛過左

一步登天?

我覺得節制係佢地之間有d野限住限住就住就住咁，我覺得唔算好。

即係點？

時流再補牌

帶住個八字去廟街啦真心

無知一問 補牌啫係點
我宜家開就都用時間流
3張加張建議牌咁
補牌係用黎做咩嘅？

幾時比我掟你

點解會變左限住限住就住就住

約得成食飯俾你掟下又點話

顧名思義 補牌就係補充

杯3

咩情況決定要補？覺得唔太解到嘅時候？

你話嫁

正解
睇唔懂未補

杖一皇后都似

明白
咁一補就補晒三張？

因為佢覺得同問卜者發展唔到落去,所以就另覓新歡

邊隻解唔到就補邊隻

邊到睇唔透就補邊,解出黎含糊都可以補牌加強番細節

點解皇后似既 因為決定分離？

我覺得第3者似溫柔同charm，佢好被吸引

明白明白 謝謝解答
咁應該點抽都冇限制？

補下補下補哂成副牌

cap定圖先

你鍾意用腳抽都冇話唔得既

聽落好似補左牌仲難解
要了解霉呢樣野先 加強腦補步驟

因為我抽牌慣左777咁抽
建議牌就憑直覺
不過聽書生講都唔洗太介意過程

愛情上好開心，問卜者都咁問得，你覺得佢地兩個會開心咩
既然唔係同卜者開心，你話仲可以同邊個

睇下你點read jei 我成個陣睇咪會咁解

岩呀，塔羅呢家野冇規矩冇限制，你鍾意點抽都冇所謂架

之前都講過話有人抽牌係成副牌掉去牆 要出果啲會痴係牆 其他會掉落地

變魔術
一野掟鳩爛晒d牌

78牌陣

洗牌要好似賭聖咁洗

念力

我打麻雀咁洗牌

d角咪好快殘

問題：最近可唔可以遇到適合同埋雙方有意嘅人一齊？
過去 ？
現在知道以往猶豫不決，令我成長好多。帶住之前嘅經驗，可以有另一次嘅復活。有機會遇到合適嘅人
未來： 要積極向前
建議：勇字當頭去追求，適合自己自由嘅理想戀愛？

各位大撕

我順住咁洗囉 唔會雙龍出海式洗返嘅
你點洗 普通啤牌洗法？

點解又會係star

你係咪建議牌又放錯位

因為都係問愛情

啱，我都係。
不過我同佢本書都係咁建議
所以應該好快要買個新

雙龍出海式
yes ar,又慳位又快

過去.......現在
建議........未來

你唔係有正逆咩

hi師姐

唔係應該
------過去---未來
----------現在
建議

咩

係 所以我要打麻雀

同埋你個建議同琴晚好似 都係追求自由戀愛 但睇唔到最近會遇到喎
其他大師點睇

啤牌式咁搭下搭下,搭幾搭就cut一半180度轉再搭搭下又loop,咁咪有正有逆

哦哦 我以為你就咁搭

可唔可以線性咁排,好難睇

下次

會玩花式

你用哂成副牌先啦不如

霉

好

笑

你係咪水瓶座
岀左咁多次星星
定我記錯

我唔係

恥笑我

亂入

No thanks

i john

佢亂入嘅同入開嘅唔同
U can't join

出個街已經咁多頁

我天蠍

問題：最近可唔可以遇到適合嘅人一齊？

Same

衰鬼黑蟲路翠雞巧巧吃

佢入開邊

偽毒

唔該喂喂喂醒未絲打
我地冇聯絡了

我都想食

陪男朋友

仆街我次次食都唔熱

難d

所以係偽毒

叫佢即炸

陣間出沙田食咩好

譚仔

狗都唔食

佢係巴

ikea
kfc
mcdonalds
btw我都係

佢亂入topic 你亂入開書生

我嗰個晰炸 好撚正

ikea好似好多人
我有排都未出,等收工

ok sorry
thanks巴打

我同書生清白

過去：太過衝動，冇諗後果，到後來卻陷入困難。
現在：會遇上理想對象？
未來：容易因為猶豫不決，導致冇成果？
建議：要多表現自己，就得到美好結果？

你占左又再占 好似唔占得兩次喎

扮

真

最憎人講大話

紅字乜乜乜叫
不過用全部牌都唔得？

呢層我唔知喎 但係占兩次應該唔會有22隻同78隻之分掛

真話

是9但啦

召喚書生 你老公話冇亂入你喎

黑人問號

我單身

直頭連書生都唔認

我解得啱唔啱？

唔係事實又點認

小二 花生

黑人問題
關我咩事

黑人有咩問題，你咪歧視

係咪想講黑人問號?

d判頭真係好撚犯賤,幫佢頂更話明即pay都幾日唔出,自律少少都唔撚得,好似唔比人屌唔安落咁

叫埋成班問卜者黎一齊郁鳩佢

麻煩哂
係有個識左好耐既女性朋友
呢排開解同傾感情問題
但佢已經有男朋友

推post推得好快

邪絲!

冇話過你黎緊有拖拍bo

咁真係唔知了
會唔會你太chur

其實唔chur既，因為我睇咗隔離個post
不過的確係明顯嘅 但我又感受唔到反感
Anyway 會試下

邪絲避開我

都話你今日係話題終結者

你兩個威啦 成日終結話題

對唔住囉

我屌你唷~

冇落雨都偷遮 落地獄啦屌你老母

返工真係好chur好攰 人工又低又大壓力
依家係學校趕essay
都唔知為乜

唔好做

同ex有冇機會復合？

屌你咩，抄我

牛頭馬面做野

我先係topic killer

慘豬

頭先駕院得果十幾條友,機率咁細都中

應該拎錯姐

現實稱呼:阿俊
性別:男
問題:同ex有無機會復合囉
諗問題既日期時間:2243

之前已經係駕院比人偷左次,比我係第個遮架搵番,今次直頭偷撚埋走
會係沙駕學車既ching記得小心d

成個遮架得我一把直遮

baleno遮都偷,咩世界

你係專業令我地變killer

rip

u 3 !! who 4

u 4 !! who 5

killer好玩

u 6

who 7

現實稱呼:Wing
性別:F
問題:會唔會收到心儀嘅大學offer
諗問題既日期同時間:03/7/2017 22:52

喂呀Peter我無心機啦

叫左你努力讀書架啦

yesterday

最寂寞個個

your fd

冇心機咩啊？琴日講嗰d？

對唔住囉 好比心機架喇

坐左時光機一轉 時間亂左sorry

你等得啦可能jupas都放埋

我都想坐
只想去為你完成時光機器

我non jupas架
最盡可以等到9月開學

聽日考26強制,衝燈果part要大嗌屌你老母一下扭撚到盡油震懾個考官

我是零

屌你咩

是呀 邊有咁多心機耍

我唔信

標題似GAY野

1 0

我男神有係呢套電影入面

我研究左好多年,大嗌屌你老母係可以將人體既潛能逼發出黎

我明啊 冇辦法
要係做自己同吊人癮中間攞平衡
最簡單嘅方法係自私少少

U got it

你地拍番套永遠的1

大家有無番緊parttime

認真,可以釋放好大既能量

你仲想搵多份?

番pt番到ft咁

想幫人搵 大家除左飲食有無介紹

who

地盤

三井壽

乜野黎

求錄音/拍片

如果你個frd一見就見得成 我諗我會果斷撞牆死

即係點 男人真心麻9煩

Slamdunk都唔識

私補

又拍 琴日拍左好多條

有冇人要占

唔知乜9

有冇人想睇星盤

唔夠女人煩

喂唔好燒埋男人個疊
係你個對象係咁啫

我

講

代溝

考唔考到消防

冇計 同你差3年

比你發現左

上田龍也

日經

我黎緊番果份campus intern 會遇到咩問題之類

溝通不能

唔該redred

唔夠你果堆黎

大家喊窮 我幫佢地問

tg you

Don't over display your charm at work.

大家咁話

MEMEME

sor9ly lo

無朋友

搵工 就黎爆炸

無知一問
星盤係咩

U mud9

星座撚

命盤既一種(?)好似係

溝死女 唉

你未睇過

屌你多女

留tg

咪做鳩我阿

Red bb睇大盤定流年

唔做啦 廢事你嬲豬

[url][/url]

算你啦

覺得幾順利喎
我分左前期中期後期睇

前期命運之輪 比你既工作同你預期既唔同 但你應該意外地覺得幾適合自己
中期棍騎補杯8 你會覺得份工好悶 冇咩野學到
後期皇后補杯9 唔識解 你係咪會有女

依家知我好呢

red cfu

學霸

泳池？

你又岩???? 流年唔想睇,好麻煩

係阿係阿 眠寶

Do not flirt, harass, or over-display your charm at work.

痴線笑到我

is uuuuuuuuuuuu

未覆左你

唔啦八卦問下

紅字正
綠字 我唔覺得我果份工有女

派我膠

Mud9

Omgggggggg
好準
我問咗朋友 佢地都係話佢係正常人咪試下
我自己都抱著依個心態 都認為佢係可以發展
我覺得佢自己本人係個有主見既人
好難改變佢決定 而佢經常會辣著我
我個人認為佢針對我
如果係獨處 佢又好正常
同埋佢唔似認真咁對待我地既關係
所以我都冇咩投入去

我想睇下感情運

of coz not~

Red rejected your request.

Master has attitude

有無文員工作介紹

omggggggg 我好耐未聽過準呢個字

cfu

我係邊緣人

Go jobsdb, admin assistant/admin officer

today's sleepybo is so humor

of coz

Me always humour, u dunno?

Big c

唔好嬲嬲

大師我可唔可以睇下星盤

我肚餓

我想知道睇我天生感情運係點
但係我自己唔識解星盤

Haha 我成日用 係咪好old school
唉 原本想好好發展下 等自己冇咁dry
我要唔要主動好 定放淡佢
我差唔多日日俾佢激到嘔血

路過 我剩係識性格果D
so9sad

你好好人屎

我以為你放棄左

sosad

好人卡

餓餓仲唔食野?

草齊78張未

差1張

諗緊食唔食。就黎2點

any 肥
tg :

食

放棄左 所以只識睇最基本果樣

洗唔洗我派多張

咁我唔食

交下學費啦

y

Red bb言下之意係咪開班收生

Becoz of u

到時我會cut晒你d紅線

Who cares

師父可唔可以簡單講下咩宮解咩嘢
同埋咩星座入咩宫有咩分別
簡單講一講

係你肚餓咋

12*12 講到2047

好似貪心少少
sorry

打左陣機又就1001

想同我鬥

有無其他朋友幫下眼

打咩機

有排，未咁快

紅字12
藍色144
加埋156樣野

red幫佢睇埋ok`?

淨識紅字

有冇聽過爐石

知錯

有

有冇聽過T7獵

你古代人黎 ？

有打過比賽

你的靈魂屬於我

真係好貴 唔lu

下 認真

RED CFU is helping me

聖光會懲罰你！

sor 諗多左

認真
玩左一個月 打第一場比賽 deck 差距 1:3 輸左
第二場team fight 2:5 好似係

我冇玩十世啦
我驚趕死聲獵嚇親人
上古文明

3點都黎啦ching

你去關心人 =/= 拍到拖
可能我錯呢~

你幫佢解啦你都係大c來

我意思係好耐冇聽過有人話我準
聽日幫你占 記得既話

我真男人
最初解晒所有野玩牧師

牧師唔怕

我剩係想知我解性格果啲會同你差幾多姐

咁叻

我最初都好中意牧
最後因為玩左果個...暴雪(?)
拎左個聖騎skin
係咁玩聖騎

我好少解性格個喎

好 嘔該你

我之前仲係中學生嘅時候有參加佢嗰個咩學生比賽
結果第一輪就輸咗1-2
獵人WIN
術士比人回5滴血洗9/7果隻傳說 GG
法師遇見土豪戰 10費下國王 拉兩隻大怪出嚟GG

準備好未

頭破血流咁解場 悲情角色

唔知講緊咩

咁你解多D俾佢聽
最多我聽日都落力少少溫星盤 睇下識幾多

呢個真係好弱智 我打team fight果時都試過

好爽 係咁回血

x3

x4

唔得啦一日一個架咋

個時術士同盜賊都係牧師剋星

我係因為mind control而玩牧師

我12宮咁樣 係咪會GG

咁好啦

未1001

好快

為何未能學會起舞便已抱緊你

誰料到資質不配合你

左腳舉起了便要別離

為何未能讓我衰老便要放開你

陪你跳通宵都夠力氣

請鑑別姿態美不美

學跳舞 有福氣 手差點撲地

猶如自卑水銀瀉地

學愛你 美不美 天黑黑到地

朝著壞了的燈泡舞著別離

其實地球沒有你 站到虛脫便會飛

今日終於唔係自言自語

何必怪責雙腳 未夠伶俐 不比你優美

為何未能待我差到讓我去憎你

1001 到底仲有幾遠

捱到這傷口激發士氣

左腳高舉到白髮齊眉

月半彎 淡如逝水一般映照你下落

為何未能待我好到沒法捨得你

頑固的車軚 追了萬里

先發現一早洩光氣

唔想再見到馬雲

推啊推 肯1001未

為何未曾讓我得夠便要損失你

捱到那一天參透佛理

手會鬆燈會滅有限期

為何未能讓我死去便要認識你

難道你很想天使問我

我的舞步跳得可美

~~~sad bg music going on~~~

我的舞步跳得真美

999

使徒彼得跳得真美